Velo de Oza, nominados a Mejor Artista Alternativo e invitados a tocar en la gala de los premios nuestra tierra 2013 en el palacio de los deportes de Bogot, trasmitido por el canal RCN el sabado 16 de Marzo de 2013.

Video de las canciones interpretadas: 
La China que yo tenia: http://www.youtube.com/watch?v=MQrZOu61lJc
Calambre Llanero: http://www.youtube.com/watch?v=gNEGsxWSbes

Comprar Disco "SUMERC": http://www.prodiscos.com/msica-t1/sumerce-pr156181/
Contrataciones y prensa: (+057) 314 3592730 // velodeoza@gmail.com
Facebook: http://www.facebook.com/velodeoza 
Twitter: http://www.twitter.com/velodeoza
Reverbnation: http://www.reverbnation.com/velodeoza
Myspace: http://www.myspace.com/velodeoza